[文宣入屋] 有無手足試過將文宣貼係自己大廈管理處?

如果大家收到街上面有人派宣傳單張比你地
返到屋企都可以貼去管理處wo

連儂通函

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推